{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60570&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평한국문화의집펜션"
    },
    "text": "セミナー室とカラオケ店があるこの宿はペンションの近くにあり、仲美山天文台は車で5分の距離にあり、野花樹木園は車で30分の距離にあり、トゥムルモリは車で34分の距離にあります。 入室時間は5時00分で、退室時間は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供され、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 セミナー室は有料で利用でき、最大60名まで収容できます。 フットサル場とバスケットボール台、そしてカラオケもあり、カラオケは23時までご利用いただけます。 バーベキュー施設は5人当たり40,000ウォンでご利用いただけます。 最大人数超過や未成年者の単独利用は不可能です。 ペットは許可されておらず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時00分です。"
        },
        {
            "question": "この宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの人数まで収容できるセミナー室がありますか？",
            "answer": "セミナー室は最大60名まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは23時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は5人当たり40,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に紛失や毀損の責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 297
    }
}